我配咗條白雪公主請大家「登記做選民」！！

雖然自己放上連登有點柒(要好大勇氣)
經朋友鼓勵之後決定放上嚟！如果可以多一個人因此做選民，柒又何妨？
就算呢個post冇人理我都好想請大家5月2前登記做選民！登記做選民！
我知道大家覺得好無助，但盡做好嗎？
睇下身邊有冇小朋友7月25號或之前滿18歲，叫佢做選民呀
另外身為外國L，希望9月搞得掂肺炎大家一齊返屋企投票
點解放上嚟，係因為某日上連登有個post「登記做選民」改歌得到啟發
所以條片最尾我續寫咗首歌
[size=2]登記做選民，登記做選民
好快截止，其實有網址可以去左先
登記做選民，只要為了香港多一票
立法會選舉等你投票[/size=1]

無論地方選區定功能界別，即上
都可睇下自己係咪已經登記咗

其他系列未能盡錄

歌詞個size已經7了
sor

高汁片留名支持

好正支持

留名～ 唔好齋睇～登記做選民呀～～

留名

Lam

推

皮已正

野生捕獲真人開po

c打

推多次

好高汁

咦唔通平時有睇開？

羅素

backup…好未？

多謝你寫頭兩句造就呢條片出嚟

已經係你youtube睇左

梗係有啦，不過近排先開始睇
依家好鍾意深夜一邊聽你電台錄音一邊做嘢（怪叔叔出沒
利申：後生過你

我都係有一日見到登記做選民
跟住就唔覺意哼左出嚟

巴閉後生過我

把聲巧巧天

哈哈創意就係突然爆出嚟

絲打把聲好好j

係真人

好聽

推呀

推
樓主好俾心機

射射你

誰輕輕叫喚我

推
平時都有睇開你D片
講台語笑到仆街

推上熱門！！！！！！

羅素的紅 係露西亞小矮人

Russia red

我無P牌老江湖

皮已正
有follow你fb ig
記得預早少少返嚟投票 正苦唔知會出咩那渣招

置頂返
記得下載表格
係5月2前呀
如果用電話可以下載「Adobe Fill & Sign」APP填寫選民表格

幫你推

想知其實你咁寫個劇本要耐？

譚德塞嗰句真係特登學

我跟你個條教俄文發音個條片發到條利抽筋都講唔到

我個人習慣係唔寫劇本即錄，發揮會好少少
大概諗好劇情就錄

preview

推 幾有趣

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

會呀不過最主要要睇個肺炎點
你知而家啲飛機啦

推，好好睇

個名諗咗好耐㗎

多謝絲打 已share

害羞

配得好正

幫下手， 仲有幾日
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

push

絲打扮聲扮得好似

絲打啲片好高質你應該好鐘竟迪士尼動畫先可以配得咁好
下次可以試吓試魔髮奇緣
講樂偑要係座塔家居隔離十四日但偷走